仆街，而家先係撤回，咁之前個d咪即係擺明打算呃鳩我地？

仆街，而家先係撤回，咁之前個d咪即係擺明打算呃鳩我地？

而且，被人捉左，告暴動，打斷手，性侵害退手足條數點計？

五大訴求
缺一不可